# Publicação em periódicos abertos do pesquisadores CNPq-1A entre 2006-2015 

 - Total de publicações: 5940
 - Total de publicações em periódicos abertos: 1767
 - Porcentagem de publicações em periódicos abertos: 29.75 %
